新界北區刑事總部以下犯上？

新界北區刑事總部以下犯上？

haha...

殘體字

冇乜好講

兩隻狗打交

通常都係大嗰隻贏

wow

你點影

攞哂新界北刑事總部所有人以往嘅口供紙對字跡。

狗咬狗

推

散仔先係最大粒果個

竟然唔係鳩蛇出PO

如果真係狗寫
佢地個智商真係低撚到
呢手字要摷你出嚟有幾難？
佢真係以為自己大撚晒
屌個共產黨扯線公仔唔洗付出代價？

呢張嘢係咪得啲狗先會有？

寫得呢張紙條黑狗都想燉品強見到啦，我都係喺FB 轉过嚟啫。

同個俾美國制裁嘅國際罪犯理論

係人都拎到

似乎下底嗰張個 barcode 有啲用。

有咩問題 屌柒你傻強咪屌柒你

提返大家
散仔協會主席係高級過政務司司長

傻強不代表陳犬枉

警察故事

唔好嘈啦，大家都係散仔